大量五毛係連登帶風 請記住相信自己嘅判斷

記得今次抗爭成功之處係冇人帶領
各人用自己嘅判斷決定下一步
各有各做
唔得就變陣 先做到be water 人工智能式抗爭

Push 勿忘初衷

同埋好多仆街推舊post洗走哂

push

不分割 不割蓆。
記得個三角形
We are HongKongers

屌你老味 呢d pist就無人push
五毛post 就推到行

推

Push

人數決定行動 夠人就做

同埋唔好中失敗主義嘅計

知道抗爭本來唔係一朝一夕，重要係喚醒身人做長期戰準備

幫手一齊推多啲 太多風向

Pudh

Pish

出面太多三毛啦

唔好再同啲三毛鬥屌比錢佢地賺啦,推返啲正常po先啦

每次愈回佢地啲post就上哂熱門

冇錯所以最緊要用呢個po話比所有人知,見到三毛唔駛同佢嘈,負皮即可,話晒班仆街都無人性嘅,講多宦無謂

推推推

幫推

無大台唔等於無腦

記得睇路

大家記得見一個block一個但記得唔好block錯好人

推醒班人呀

推到上熱門

推
記住有班人響度講但好可能連門口都無出
請自己決定要點做

3毛係咁叫人乖乖地 有人肯聽就真係傻傻地

明辯是非

四大訴求 大家要記住

堅持四大訴求

p

唔好忘記69，612，616行出黎嘅初心，今日我地都係初心不變，儘管方式唔同！

啱

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

我哋要代三位烈士上場

大量五毛係連登帶風 請記住相信自己嘅判斷

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

推爆佢

鍵盤組幫手check member id